做左二十年地鐵入閘機 你問我答

如題

點解比林鄭入閘？

啲人用八達通你點收錢

依家做咩工？

痴線佬

上帝批示 唔關我事

日日都比我中出爽唔爽？

邊張車飛最好食

你黎到拍卡
我先開八達通部機
平時唔開架

弱智的小孩

轉左做自動飲品售賣機

下次食左你張飛

屌唔怪之得我上次拍左卡入閘機唔俾我過
個閘仲撞到我碌鳩 原來係你條仆街偷懶

巴打有冇做過上水站，比人撞撚死未

西鐵全月通
夠西

而家係咪唔撚比偷懶呀
下次整斷你碌鳩

你係咪有三碌鳩
定係闊閘機
開開合合咁

幾錢人工

係唔係真係咁好笑

15000

前者

識得笑 其實好撚好笑

鳩都差d斷